藍絲抹黑727反黑遊行：「目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇」

收到藍絲家人forward出來關於727的反黑遊行
好撚誇張！
文宣睇嚟要再大力啲宣傳！

📣 請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣

連登仔黑衣人計劃假借由鍾建平發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行大遊行，在遊行期間佔據元朗大馬路，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，進行復仇

連登仔已於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔

已有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地（不過暫未公開會址）

♦連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，計劃進入元朗各圍村，已開名針對 南邊圍 拆祠堂、起山墳及放火燒村

（「民間守衛隊」已講得出做得到，拆咗何君堯雙親墓地）
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都唔放過🚨

連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線，記錄區內所有閉路電視，方便行動期間用噴漆破壞所有閉路電視；另外會到區內向店舖借地方放武器物資

大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，佢哋就係勇武仔，大家記得開電話拍攝，因為佢哋會於網上公開區內保安設施位置，不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想

強烈建議元朗居民早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往黑衣示威佔路會癱瘓主要道路，再入黑與警察衝突，清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

剛過去於上環區黑衣不只單單扔磚、更有通渠水及放火燒雜物，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，分分鐘會扔磚入屋，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免被掟中

🔻 強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，以免無辜受牽連

🔻 現在遊行大哂，警察都無能力反對，反對又被批評打壓，舉辦元朗遊行的人有立法會議員撐腰，示威者做任何事都係違法達義，大家可以睇到過去遊行，黑衣人會即時搶犯，所以大家有心理準備，示威者如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔可以執法，而您報案只會被包圍

推

戇撚鳩

P牌仔

係咪應該整返個whatsapp文宣反攻D廢老

所以我咪叫大家唔去好村囉
先唔好提去邊條村, 去村有乜用(答案係無撚用, 除左發洩, 而發洩係無撚用)
你地熱血友去村口附近叫陣, 或者做乜都好
依家情緒咁高漲, 佢地搵一隻鬼做on9嘢, 或者搵隻鬼玩苦肉計, 扮想入村, 然後畀人打兩三拳, 掟返出黎
就會挑動到情緒, 繼而走火, 佢地變真保鄉衛族
所以咪鬼去村啦好嗎

總商會已經轉左舵, 即係大媽沙已經轉左向
727我地夠多人去反黑遊行就得, 行完就走, 唔走都唔好去村
有時唔做咁多嘢o架各位

點解屋企D廢老會信架......

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

哦 白衣人做咩都得 係未要咁解呢？

如果入面D和理非同淺藍信埋D咁嘅on 9 whatsapp
到時又真係有人入去搞村
就破越晒示威者一直以嚟嘅形象了

祠堂關你市區人撚事咩

真係復仇，咪即係認之前有打鳩人

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

仲要齊上齊落 行完一定要走 唔好賴死唔走

下面呢個post對727真係好緊要

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

今次元朗白衫恐襲呢單野，令到多左人有反黑警心態
加上搞到正常民生，更加多人忍唔住要出聲
連我自己D飲飲食食港女friend都日日睇元朗的新聞同記招
亦都因為咁呢兩日遍地開花嘅公務員支持post一浪接一浪
如果727呢次遊行做得好，一定可以幫我地集到唔少民氣！
再用更強大嘅民意去推5大訴求！！！

上環都要睇！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

由得啲圍村佬自己嚇自己，我哋繼續保持和平高貴優雅